{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029370?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 풀꽃향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 追加予約の場合はペンションに事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合はペンションへの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 入室と退室時間を守らなければなりません。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、体育館、カラオケ、セミナー室などがご利用いただけます。 バーベキュー場ではペンション内の客室ごとにバーベキュー設備があり、それぞれの部屋で個別バーベキューが可能です。 天地イエス様変や雨天の際は炭のご注文ができない場合があり、代引きですので火災にご注意ください。 駐車可能な空間もあり、草花の香りペンション周辺には美しい湖と森があり、散歩を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加予約をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加予約の場合はペンションに事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合はペンションへの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の期間や料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、体育館、カラオケ、セミナー室などがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場ではどのようにバーベキューができますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではペンション内の客室ごとにバーベキュー設備があり、それぞれの部屋で個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "天候が悪い場合、炭の注文はできますか？",
            "answer": "天候が悪い場合や雨天の際は炭のご注文ができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能な空間もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には美しい湖と森があり、散歩を楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 797
    }
}